男人三字頭係咪好有market?

可以點樣識女咁又一年啦

人工都過3字頭就係

你睇你自己一年前開po開到已經就知唔係啦

3字頭都搵唔到3字頭 早日投胎啦

我3字頭冇返工.....
只係靠個40年樓齡既舊樓收租過活

咁又唔關返唔返工事喎

Daddy俾嘅零用錢, 或者租金收入 都係收入

ching 幾多個單位
收租過唔過3字頭

3字咪埋人地單囉
無處俾你吊架啦

無market嘅幾多歲都無market

一個
放13k
每個月要慳啲洗

年輕唔係主因 年輕背後反映既因素先係

係三字頭保養得宜事業如日中天
果啲單身中佬先好有market

正如啲人講中女咁 都係靚既身材好先吸引

夠洗咩 同你差唔多 但間樓再舊D 多少少cash
收租+定期 最盡都得2皮
買股就成日比人撚狗

人工有三字

識D廿幾歲既咪得

咪少, 出返黎打工會好洗D

三十歲人唔好咁多性幻想

唔關事
黑警夠過三年頭

咁點解唔返工？

跳舞群組大把market

絲打？

你個職業咪係業主囉

market呢啲嘢先睇package，其次先係年齡。樓主只要好好檢視下自己嘅package，自然就能夠知道自己有冇market。

點解啊巴打
搵份hea工搵15K 晚晚食和牛都得啦
咁樣你平時有咩做